依張gif真係好撚好笑

見一次笑一次

我賽跑冠軍黎ga

好似GTA

多謝樓主提供正能量

唔知點解第一眼笑完之後好有罪惡感

各位 地獄見

我要落地獄

幫你留左位

每次睇到知唔伯用跑步嘅姿勢慢慢行就好撚心涼

衝馬路撚唔抵可憐

如果係你婆婆會點

如果我係李嘉城個仔會好開心

大笑咗出嚟 一個字都冇講就扣緊口德分

唔好咁樣

係二師兄既旋風地堂腿阿...

連登仔真係好撚低質

我知 上一世呀嘛